全日空2乘客打鬥 勸交空姐亦遭殃

全日本航空公司（ANA）一架客機周一有兩名乘客打鬥，一名企圖拉開兩人的空姐亦受牽連受傷。

據悉該客機當時在日本成田機場，目的地是美國洛杉磯。影片可見，二人出手不久有一名空姐上前將兩人分開。兩人後來打鬥，紅衣男子被對方拳擊中面。

外國傳媒報道指事件中一名44歲美國男子事後被控傷人，他疑因酒醉，態度惡劣，與一名男乘客起爭執。

蜣國人

咁係計日本定美國犯法？

未出公海

美國+1

計部飛機登記國家 好似係

你試下行出窗口睇下望唔望到大嶼山